男朋友做咩都睇佢唔順眼

唔知係咪我太高要求 佢做咩我都好易炆
定係我同佢已經玩厭左
有時想佢陪下我 二人世界 又掛住禁電話覆whatsapp 完全唔尊重我
以前帶我周圍去 宜家dum低我 成日出左去揾friend 勁夜返 當我係咩
開始覺得兩個人一齊生活唔同步
係咪每段愛情都要經歷呢啲階段

熱戀>激情>調整期>開花結果

咁你又當佢係咩

嬲死佢！